英國首相Boris Johnson叫大家留言問題

Boris Johnson叫大家喺呢個Post留言留低問題或者意見，大家快啲一齊入去留言叫佢回應BNO嘅問題啦！

推下，預左廢國唔會出聲

大家去留言

Push